［突發］文宣快D打去phone in

文宣快D打去phone in 今朝港台大量藍屍打去鬧示威者

推